哨牙關唔關細個lam 牙事

少哨 諗緊cool 唔cool 牙